毒撚秒回(155)

1001係全po最可愛

😂🤔😚🤦🏽‍♀️🖕🏽

又得姐

冬冬ho ball 等咗好耐

係咪講緊我。。。

佢認錯人

用貓貓 好可愛呀

我都想咁講。。。

Agger ching

Djdjeidjwkkdkdjhwjshekek

我quote錯嘢

Mo 1001

錫我多d

係

今次唔係你拎

agree?

巧貪針！

懷疑你對手爛咗

邊個1001

講錯左 你係3號

哈哈哈哈哈我屌

但我走型style...

cried

你係搞笑

酉鬼

有野問-.-
想講某個人負責xxxx
係咪mary is responsible to....eat shit咁樣？

咁我係幾多

我型開。。。

禾的牙花 係牙雪先岩

我寧願4

好似係

懷疑你個人衰咗

但我個心無變

好的 哪仔岩唔岩

2號

for 牙？

好似係for-.-

for + v-ing

我叫fafa snow pig

又搞笑又型 屈機

點解

唔記得利申唔識英文。。

正

thx 幫你溫埋

睇過

禾都係 橙

係！！！

唔知 想4

多謝你喎

成舊比你睇

橙到

diu nei

好搞笑

（呵返）

咁比你做

又笑 我同佢講野你又笑 橙

未夠18碎

過去十八碎

我廢

嘩黑色嘅

好

學人揸飛機

巧過禾

渣油

摸摸

霎眼廿七碎

shy

屌你明嘅

時日無多

XXX is the manager and she is responsible for briefing, assigning the job to waiter and checking the number of sliverware and glassware.咁???

好柒呀 驚錯grammar

縮細

dum咗

呀

但我錫左你好多次喎！

好想幫你放大

有啲奇怪

下次改ｑｕｏｔｅ

搶唔搶都係

真係？

幫我改

you smart boy

ＯＦ ＥＡＴＩＮＧ ＳＨ

唔好 錯grammar好撚柒

？

..... 好驚

XXX is the manager that responsible for briefing, assigning the job to waiter and checking the number of sliverware and glassware.
咁會唔會冇咁長

咁！

屌你唔好放大

個句我架 我唔識英文

蕉清嗰個幾好

唔要我

不過佢啱

waiters

冇變心囉

齊齊學英文...

一時唔記得咋

頭幾個post已經話左唔識

老母睇完新聞叫我返香港-.-

打風邊走到

巧！原諒你！

小心啲呀你

英文真係好難 屌

屌唔緊要啦

我落機咩都未做 叫我買最快既票返香港-.-

我好型

咪就係

係咩

夠薑再問過

屌好橙呀

一陣再問=.=應該有野再問

等你

廢-.- 英文都唔識

柯茄ching

唔係唔識牙 廢事出醜..

醜開=.='

識點會出醜！

Ho ball rrrrrrrr Ching

你咁快就唔記得左

SMART WET

me stupid banana

之後呢

推得好快

跟唔到 屌

hi

法文呢?

跟住我

冬冬呀冬冬
聽日一定會好天架哈姆冬冬

bon 豬

BEAR CAPITAL BEAR

好大風 呼呼聲

HI

我追緊
你太慢

vi！

<3

JANET~

live jor

屌。。。有咩好笑呀。。。真係法文嚟架。。。

卻還不清醒

而家係Bonne nuit

笑撚到我

oui呀

。。。。

好熟

乜撚嘢文牙屌 嬲呀

呢隻好熟
我淨係記得大將

有新意 勁

一定不是我

。。。清。。

佢咪冬冬囉 ching 照鏡呀

我好冷靜

想潛1,2日

仆街

明咗

bingo

真心講

係到等你ok?

真心好笑

你好似第一次同我整依個 怕羞咗一下

que vous dites?

法國冬

法
不過好難讀

求翻譯

話說我識柬文 幾句

咁誇張

已經差唔多3點

柬文屙屎=打大佬

咁都信

想要本冬心心?

好叻

不了....

我又講過我信咩

痴線
我型1.5倍

我走了

88

小學雞x2

好好笑咩
諗左2秒

多謝你嘅笑話提供

悲哀的大話：

走堂=去interview
放假=返part time / intern

做咩話自己

blocked

hi都未講過喂

siu tin tin

一定要等我

我都笑左...

ok!!!

你一早block咗我 我知㗎 你估我唔知咩

呵番

我表姐食到法國腸
所以而家有興趣學

呵番X2

清你心水ching

求介紹

禾係到！

que = what

vous=you

dites= dire 既past tense

介紹表姐

Abc

叫人食屎點講?

咁又唔識 但細個聽真係笑到痴線

你食屎啦

瓜

點解會笑咗

我發現BOO講野無人理 好橙

有你理咪得

唔襯你 你都係做返好男人啦

港女confirmed

走走下就慣嫁

惺咁渣ga

你唔好咁mean啦ching 想鬧你好耐

留意到樓上呷醋

笑笑笑

姐係我做左一個

有幽默感既冬?

關咩事

想溝me

其實你細佬把聲好似同你有啲似囉

哪仔對你...

煮麵

我做咩嚟

呢個好唔得...

嘩有陣酸味

好夾

驚你溝我

係喎12點啦喎

屌 不了

你好mean

Agger

喊咗

又恰我

叫細佬錫

我幾時有mean

第一眼睇咗你好man

你亂講嘢

我屌

幾時可以同佢講嘢

門口個邊..

24小時

我愛你

he slept

唔關幾點事
我肚餓

我都差啲打錯你好man

緣清

thx

喂

-.-

鬼有

港女icon

好可愛呀屌

對唔住

禾追唔切post

殊

痴線咖 對住你咋 平時煩撚到想dum佢落街

真。-.-

又鬧我

我都估唔到佢咁好肯同我9up

我都係

東瓜你有答案交未

咁有無恰？

禾都係

無

但我live了..

聽到女仔兩個字佢心心眼咗

agger

ok good

x2

橙..F5都爛..

yau mo chau yeah

無爛

Agger..

有啊

你用電話點爛呀 爛mon咋..

佢潛咗

呢啲天真係玩死人...
估唔到我都有傷風既一日
收工仲要出去挨住肚餓温書
攰到pk...

禾agger你..
回覆速度太快了，請稍候再試

比你發現咗

睇錯左破傷風

你同佢講我係男仔嘛！！

打起精神..

雲雲

交啦

你逃唔過禾法眼..

咁唔會理你

屌呀 差好遠

收皮啦

無力....勁攰...基本上今日番工係飄緊

你想我呢度定skype --

玩死人ma

呢度囉，熄電腦煮麵了

哪哪

咁撚狗嘅 好啦咁

收皮啦.jpg

我都就死 岩岩先番到屋企

抖抖啦..呢排好多人病
好快到禾

好掛住你

佢係咁樣

喂喂喂

好怪....
呢度講自己野 不了....

去訓啦ching

我又講錯咩。。。

係 勁多 岩岩5個温 3個病左
番到屋企又有人傷風 痴線

睇錯雲爺講 sorrrrrr

但我真係幾鐘意佢

你終於上水

溝女有一手呀

禾唔想咖

我都覺

下次問佢要我定要個女仔先

join？

咁你喂佢做咩

你又聽到

冬仔

應該識兜 佢高手嚟

我搭嗲...

今日都無乜精神
黎緊應該都唔會點上

唔比佢掛住你囉🤣

做咩？

去法國搵

又唔會點上

有無咁醒。。。

好惡

女仔sin

我怕醜啊啊啊啊

我當聽唔到

你夠膽講多次

多野做 又要温書 又要番工 屌

佢有掛住我

可以試下睇下點

2個一齊掛ok？

咁真係嘛

得閒上下啦

嬲

唔得 唔比掛佢

得閒先啦

....咁自私 我鐘意

Je parle un peu français!

我以為你想佢掛你。。

你又中意

好驚
無啦啦叫人

你得嘅

我邊有本事令到人掛住我

yes 要杯佢

又我

人人都愛

我掛住你

你咁型唔驚我

閱

可唔可以最愛個個係我

唉屌好後悔當初唔比心機 每次一諗起要retake真係又哂錢又哂時間

ok

重新讀過

唔可以咁

唔好諗啦
做咗就唔好後悔

係條街見到鍾意既人 會行佢前面定行佢後面

負皮

你幫佢？

係 麻撚煩真係

愛你

唔使煮麵了

比唔到 我會行側面偷影佢

你好似中意食架喎
知你以前個朵

你食咗了

痴漢.....

那仔同雲仔唔係仔黎架咩？
做咩搞Ｇ

典解呀

...呢位清？

你嚟咖喎

。。。。 笑死 學到嘢

歧視牙？
屌 哪牙 那乜

你偷影過未

G那

做乜9

好惡 我好驚

我 err um

好似我

有粥吃

收皮啦你

點解我煮唔煮你都笑

擺明學你

我女

諗起你把聲就想笑

有粥食

車

車乜

吓………？

報咗驚 你等等

巧Mk 食竹

又笑鳩me

無笑

屌 呢句有聲

你啲笑聲都有節奏

巧panda

唔係話緊我啊可？

..我都無笑

pandacute

唔系

我都無話你笑緊

你又恰我

早抖

收皮啦綠生

又早

芒仔！！！

汪

點解咁對我？

哪仔

唔早咩 12:24喇

miss u

應該係我汪 汪

你又點對我？

me too

你由朝早抖早到黑

我對所有人都好好

....咁我喵

搞咩嚟

應該係我隻喵喵 喵

咁我由朝眼訓眼到黑呀嘛

咁惡

我走！

做咩呀

yes because of you

我走囉

突然間好掛住芒果小丸子

我有意中人啦

咁撚快嘅屌你

係邊個

唔係你

enseigner moi

邊個係芒果小丸子

雪仔呀屌你

你趕我走

halo

雪仔呢首

所以快手啲？

我走又唔好？

我男朋友 食得嘅甜品

櫻妹 ＨＩ

冬冬

係咪許留山個d

我都喊咗

yes 佢係我嘅

唔係啦 許留山好難食又貴

十卜

byebye

咁有咩介紹

你唔要佢

我個人點

長洲有間幾好味 之間去長洲食過

又block

咁遠

不了 送佢比你

幾好 做咩事咁問

你派膠 我走

渣ga

咁我都唔要

唔好 我錯

雪仔

咁遠都渣

眼訓

做咩唔訓

你嗌破喉嚨都無人會嚟救你

一齊

聽緊歌

聽緊歌都可以訓

咪嘈

如果我

..........👌

聽歌可眼紅

錯

可以待你好偏不懂

我走

冇…

我呢

露出斑點滿身

.....咩

岩呀
派膠比佢

.....點解呢...

你應得既

其實冇乜野
係有時候有啲野分得太清楚

係
姐係比如瓜仔係全PO最膠
雪仔係全PO最型

明明咁認真....

下下下 依家到我唔清楚

.......errrrrrrrrrr

比人恰 求安慰

食花生

安慰你

你唔明我指緊乜
某程度上即係你太保護你自己

....ching 唔好咁

准奏

YES 呢個岩
十三好勁

安慰ED

十三

識咗咁耐你都唔係第一日知架啦

巴斯
I am yout father！！！

太hea 不接受

唔知講緊乜 拜住先

雖然識左一排 但都無乜認真chat 過 好似係

點解今日唔見葉子

同廢青一齊緊

都唔係冇啊
一開始你困住咗，果時好似仲衰

幫我.緊

黃祖藍
幫緊你幫緊你

好好多了 有心
其實你同我都差唔係好多

啱咗歌

唔好意思
我係滑嘟嘟笠冬

ＵＮＨＥＡ’安慰ＥＤ

NOT WORKING AR CHING

差唔多
又完全唔一樣

EFFECTIVE & UNHEA'安慰ED

加油啊你 雖然我應該都幫唔到你手

....
你應該要訓了

好撚肚餓呀 由上機到宜家都未食野

上機?
屌你 有得去旅行

WTF!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~
幾時1點架?????????????????????????????

屌你 黑到準備返黎喇ching

已經去完 威

我聽埋呢首都收皮了

55 落機 過左幾個鐘老母睇完新聞瘋狂whatsapp叫我返香港

自己報到啦 衰仔

他知道報到是沒用的

大聲笑左

其實我係好唔開心，咩原因我答唔出，太多原因

放鬆下自己

我好多野都鬱住鬱住，我簡單到想訓餐飽既時間都冇

各位兄弟姐妹早料
濕濕早料

好想食澳牛 返黎食

你小心抑鬱 到時讀幾多書都冇用

我出現了

一齊去食澳牛 俾人屌

利申：窮撚

我請 一齊俾人屌

rich jj

我把愛燒成了落葉

咁我又唔會抑鬱，完左sem我就冇野

放鬆自己 間唔中都要抖下

同個FD講 我又幾撚型
佢叫我唔好咁痴線咁自戀

我就黎完sem，諗起都開心

屌 唔夠訓 好撚攰

廢
我精神到

我唔夠訓會發癲

非洲

早晨

5點幾先訓

蕉哥

非洲每60秒.....

（dog)

衰呀你

搭錯方向呀屌

就過左1分鐘

柒

召喚1分鐘60秒

咁叫型

人呢

笑

好問題

早

打起精神

準備present 希望無事

無事

陣間聽冬仔首歌
濕仔芒仔🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿
你地唔要我我要你地
醜b present加油😽

我都要present 喎今日

相認了

無。。

不了

你 溫書啦望

唔比你要

邊度都係你！！😽😽

抱實

走啦你.......

做緊咩

開心咗

睇緊自己

Yoyoyoyoyo 😽

What 7...

catgirl

橙

你可愛啲

木登

[black]唔想番學[/black]

嬲你

頭暈好彩撐到番屋企 唔係唔知點算

去咗永呀飛飛

成朝去左金鐘整野 琴日冇訓過
訓唔到

咁依家補眠啦 大把時間你瞓呀！

訓唔到 頭好痛
利申食左藥

合上眼睛呀

飽唔飽

聽完冬仔首歌 好yo

yoyo

食咗嘢未

終於看開 愛回不來

想食脆香雞翼

看風箏飛

尾機

why

話說我好耐無食m記d雞

食川味

好撚好食 福喜雞

薯粉硬到

做咩唔食雲桂香

傷人酸辣粉好味

傷人
我唔食辣

咪又係咁死 未死

[/quote]
唔好死

唔好死

我想食

菊花

hi bb

早晨緣清

點解要笑我？

無笑。。。

唔開心，走了

唔捨得我 ?

岩岩食拉麵 屌 烏冬嚟嘅

好核突呀

好似伊麵

附近無

被發現了（走）

你又笑乜

去有雲桂香的地方

佢比左小辣我 個咀腫左

唔好走。。。。

我唔會信你

見你笑就想笑

Hihihi

咀你

下。。點解

笑乜7呀你又

我覆架咩？

你走啦!

之前食過唔知邊間米線 叫咗小小辣 都係辣到個嘴腫咗 食得好辛苦

。。。

咁好啦 我明了

門口個邊

屌 我比我個fd睇完都笑左

真係唔豬

叫佢出嚟同我隻揪

我明了 我不重要

明
踢你出去

其實緣清點解會叫我菊花 幾時改

耶

唔好打我條女

你好似好受

取笑我

收聲!

真心 你覺唔覺

我特登架

少女

放學未

講笑渣 今日有咩做

今日好好天

無牙 唔想溫豬

做咩今日咁得閒

今晚一齊溫

準備番學架啦

想DUM晒D書

試下諗下啲書係我地 你就會唔捨得dum

Ho nice

...

捨得DUM你

NICE又唔比 典牙

娘娘

又係咁

下

屙完屎

唔？

唉我走

下咩呀下

我唔想知

嘩你玩埋我個份！

咩呀

牙

玩針對嘅

姐係想問你屙咗未

...我走

哦

邊有針對你

便秘

你又走

55

你又5

我越想越清醒

出咗門

明明我正為地球思索

小心啲啊bbg

屌你好sweet

放5半 但4半先上堂

我會瞓陣教先

1：30-5：30

你開心我就開心

9:30-1330 1630-1730

一齊開心

放啦

你好

蕉 熊

嗨

食咩好 未食lunch

食咗肉醬意粉

好肚餓，lunch食唔飽

Y

同女朋友鬧大交，佢兩日無理我了

咁冷靜下

想食米線

餓了

附近有咩食呀

我連lunch都冇得食呀

我係咪應該都唔好chur佢，等佢搵我，如果唔搵我就

搭緊地鐵 唔知去邊好

好呀

我諗係 我條女係咁

番家啦啦啦

食你好唔好

咁慘，btw我有個frd網名叫食蕉唔洗咬

好啦，我忍下

笑死我的

死未？

差唔多了

唔講啦😂😂😂😂😂

。

唔想知

句號 句號

見到你就想笑

慢慢等 搵嘢做下

上第2堂

我唔係緣清

句號句號句號

屌你 召喚緣清

屌拿星

我要我要

句號 問號

緣清 雪仔要你

又來了

簡略號

痴線真係召喚到

練字啦

你寫英文幾靚

緣緣

點點點

射射 比野我寫

直接無視我

仲記得

叫左你啦妖！

唔記得

我組遲咗print份野釘上board好似冇得present
家陣等緊其他組完晒睇下點

明明係ive啲電腦垃圾拖慢晒

ive啲電腦要早一個鐘 痴線

一個鐘唔夠的

很想清走你臉上淚痕如苦海的救兵

仆街，俾你引到我理咗你

屌你

sbt

who ar diu

啱呀 去投訴囉 屌最衰係個電腦

我？

冇意思，我仲留意到佢地用盜版野

not you ar bb

咁都留意到

餓醒 終於唔頭痛
呢個鐘數食咩好

嗚呀

撈麵

我太勁

姐係我啦

d字靚左咁多既

雪子

好聽 快聽

乜9

搵佢做咩？

屌你老母 唔好再出現係我腦好唔好

無 叫下你

射射你

好！

關你咩事

咁我出現

食屎狗

綠生

佢有無搵過你

skip禾 禾自閉

無呀屌你老母臭閪 唔搵我就咪撚出現啦仆街

屌我

禾想寫字

屌 好撚戇鳩呀

[url]留低一句你見過最浪漫嘅文字 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
抄哂佢

屌佢老帽 十卜

ching好惡

創世紀都未抄完

嬲呀嘛 唔比咩

唔會<3

對唔住囉

唉屌

好辛苦呀大佬

Agger
做人唔辛苦唔洗我地做

比 我都掛住男神

可唔可以唔好咁

出街未牙

調節自己最緊要

屌我唔想見到啊

咁blocb

腦呀 點block呀屌

落堂

定我？

未 我改左3次期
但有次係街撞到傾左好耐

深深忙記

咁你依家好番啲未

我已經好努力

收皮啦屌你老母

你幾時有忙過

好番d 今次真唔改

用死海鹽囉試下
幾時牙

約佢出黎做個了斷

bb

又鬧

Time tell all 我信

我有睇個個post
食晒藥先

十卜你約佢出嚟做個了斷

嘩要口服藥咁嚴重

一早了斷咗

🖕🏽

我無話唔信 但過程真係好辛苦。。

我有咗你嘅...

屌 係

濕疹？

生佢落嚟 叫佢做林xx

Yes she is

唔好鬧住

咁食完有無好番啲

icic 加油

禾地陪你

禾依家巧痛苦

咪就係 無撚用

痛一陣就唔痛 忍住

下次絕膠

笑屎禾

好番好多啦

Lm

鬧完未姐屌

又絕

為咗你 ok

ho serious!

呵番😽

未呀 你再講就再屌呀

食到幾時

🤔55

唔講囉

屌 即刻好返啲

又5

哪仔加油

嘻嘻

聽日

買定死海啦咁

thanks

多謝你

唔好咁

屌你老帽

今晚溫豬

John!!!!!

What are you doing

john

屌塊玻璃碎差啲插撚死禾

一齊溫 不過唔準講野

好身手 避得開

睇緊幾時嘔得出

毒死蕉清先

mon貼爛撚左 插左落我手指度

同熊囝訓陣先

88熊仔

行一陣街先

菊花b

boo

緣b

Ok

照鏡

唔痛唔痛

照過

Mk

Ho lun q

shy jor

唔想返屋企住

有人嚟咗？

唔係

我發覺有好多人真人好樣過影相

因為今日同d同學影相，明明真人係靚，但一影相就唔同左樣

女神級？

又未去到女神級，但乖乖靚女個類，唔只佢一個，其他人都係咁
反而影相靚個d真人就好普通

後者好同意

好彩我2樣都唔係

因為你唔影

。。。。咁抬舉我會唔好意思